愉景灣意堤首推40伙招標 意向價參考港九海景戶

香港興業旗下愉景灣意堤，首輪推出40伙，將於3月17日起以招標形式發售，截標至4月30日。

香港興業集團銷售及市務助理總經理陳秀珍表示，首輪40伙集中於項目6座及8座，當中有10個開放式單位、16個2房戶、12個3房戶及2個4房戶，實用面積由350至1,844平方呎，她認為招標較彈性，方便買家，意向價將參考香港及九龍區海景單位。

愉景灣參考港島海景戶

笑左, 服左佢講得出口
秀茂坪又參考半山價咩

七百幾呎一房

參考完打個5折

住db 就係用距離換低尺價
同市區一樣我做咩要住db

呢條特別既扶手電梯維修費特別貴🤨

*應該係升降機

嘩! 望落就知唔平, 管理費使唔使$6-$7?

個B室好撚癲

睇唔明，係咪連天台？

分開左起居同睡房兩個area

香港興業國際(00480)旗下愉景灣意堤，今日(3月17日)起以招標形式發售40伙。據一手銷售資訊網資料，發展商剛已上載8伙交易至成交紀錄冊，套現逾8,980萬元。該批單位成交價介乎500.5萬至2,038萬元，呎價由14,014至20,000元。其中6座8樓F室開放式戶，面積350方呎，成交價541萬元，呎價15,457元。

又去，15000以上都走

灰左 隔離座津堤都好新 對上成交仲係萬二三蚊